散播無力感，其實唔難

所以更加要停止再講啲咩「遊行有咩用啊」嘅廢話！！！咪喺度散播無力感！！！
你聽日唔出去唔緊要，係你嘅個人選擇，但咪撚喺度不停放負！
放負嘅人少你一個唔少，多你一個嫌多！

聽日出嚟啦

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即群擁而上集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

因住腸胃炎

其實有無諗過用實際少少既目標同做法黎救香港。

我見到你地個個好熱血，好雄心，好有機會留案底，

但有無d實制上諗過成效同會發生咩事

如果個個人都好似連登仔咁無規劃，

咁全球都唔駛咩pmp，請曬連登仔實個個project準時交貨又收到錢

都有唔少post係講緊策略嘅
但真係三毛滿天飛咁

咁你至少加條link 例明表題

冇錯，豬被殺時都會叫兩聲，而家香港人被殺到埋身連反抗都唔做仲淨係話冇用，做人做到咁冇尊嚴真係連豬都不如! 聽日見啦！